[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (15) 魅音gogogo

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

龍7；有時真係忍唔住笑

lm

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

頭香

第5集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

梨花表揚區

今季好型呀梨花

FightoOH nanodesu
NIPAH~~

鬼騙篇總結

ED CAST冇詩音

魅音gogogo，魅音のことが大好きです

總結下先
1:今次真係無詩音?
2:今集做咩係咁特寫日曆? 07版無係呢樣野 即係做多左
3:禮奈放大鏡
4:k1諗禮奈都有相反既一臉
5:送野俾魅音 好感度up
6:cv無詩音
7:假設係魅音 咁點解有聖露棋亞套校服
8:同埋pv2/3 好似見到魅音禁錮左k1

今集魅音好感度都幾高下
仲有無補充

這裡有負責人嗎

沙包魚冇㗎啦

已經變左抖M
每個禮拜都係為左等俾龍7撚狗

舊版有

這是正式錄用的樓主嗎?

鬼騙篇都係每過一日就會影吓個日曆
新版特色嚟
提大家依家去到幾多號

大佬你唔好咁痴線啦 夠鐘食藥

老老豆豆
個個似係魅音喎
最尾仲要L5咁款
眼神好撚恐怖

本季女主大特寫

姐係今集詩音冇出過場

鬼騙篇既話由20號開始所有野都快左一日

諗起隔離嘅成神之日都提提你推到幾多號

詩音應該冇出過場
全集都係魅音嚟

禮奈嗰啲慣犯唔該快啲食藥

不如一齊分享食藥既樂趣

今集無檢討會

仲有款game係咪改咗
之前一開始已經坐埋一台嫁

舊版送一個公仔
今次人人有份咁

有煮咖喱咩

好似每樣野改少少咁

係
不如呢啲暫時睇落影響唔太?
當然唔排除龍7又撚鳩我地

樓主應該打哂飛機, 今集老師係咁出場

竟然有人鐘意沙都子

硬係覺得梨花又跣咗圭一一鑊

莉花輪迴完 而家淨係識助攻k1溝女咁
今集除咗釣魅音 仲暗示想拉埋沙都子落水

遲早搞到k1太花心而死

呢度個個都鐘意沙包魚
你L5左?

真係助攻咩

當係上次爆機既報恩
點知....

有冇可能圭一同魅音一齊L5

好可愛

想問吓，係咪好似之前咁每幾集一個篇章
每一個篇章都係平行世界？

放錯

睇咗五集都未睇得慣新版啲w嘴 好煩

攞k1試新game

新版同舊版除咗細節位唔同大致都差唔多但cv表少咗詩音(終於要黑魅音了)

禮奈似發現咗關於輪迴嘅嘢

直接送俾魅音(一嚟就去到解嗰度)

仲有禮奈第一次知有詩音存在嗰時新版圭一加咗句
“她沒騙人相信她吧”

睇佢 d 反應，再望下對眼，全部都係魅音
詩音無出過場咁下集應該安全

由上星期等到下星期就係等魅音發癲

一陣下集得返詩音係CVlist

K1就唔知
魅音就好大機會

魅音個衰女我哋一齊咗咁終於有咗

呢個真係無留意 thx
仲有禮奈第一次知有詩音存在嗰時新版圭一加咗句
“她沒騙人相信她吧”

鳩估

詩音成功反殺魅音

魅微背後係咪有刺青？
詩音有無？

音*

魅音

嘩 課室嗰段好懸疑
沙包魚陪梨花一齊輪迴嘅可能性又增加咗
k1&禮奈有上次嘅記憶?
除咗第一次唔確定之外 後面出場嘅應該全部都係魅音
今集似乎營造咗一個「反轉」嘅氣氛? (沙包魚、魅音/詩音?、老師、k1門口塊鏡嘅鏡頭)

講下個人著重嘅改動 改咗成個遊戲比賽嘅細節 (分組、遊戲、獎賞)
遊戲變咗睇運、最尾人人都有公仔 k1畀咗公仔魅/詩音 ←(應該係劇情改變位）
k1父母又有劇情

仲有好多細節位打唔曬 快啲到下星期啦

係喎, 咁嘅話佢着女僕衫會穿煲㗎喎

因為好記得舊版幕係陰森啲同有蟬叫
同埋上集梨花套攻略令呢句更加顯眼

信朋友會出事架

你睇到佢背脊就係咯

利申鳩噏

但佢有詩音套校服喎

唔通魅音一開始就比詩音殺左
果個全程係詩音黎

悟史：次次L5都係我

魅音有聖露棋亞既校服(紅字)

cosplay啫

にに你都係繼續訓啦

最尾個眼神唔得喎，
要貓貓眼先正...

咁如果死咗咁就唔會有校服啦 cosplay呢個原因一定畀人屌

好似講得通喎

魅音唔識扮惡

我要呢啲

沙都魚撞跌啲咖哩係咪遊戲有哩幕

你要奶佢格拉底
呢個樣真係好正，我知劇情但唔知邊個moment

我淨係知咖哩之前嘅同漫畫係一樣, 唔知咖哩嗰part係因為我未睇完

咁佢應該都冇咩必要著住詩音套校服嚟呃人

格拉底我只奶魅音
其實我都唔知呢張係邊part

所以唔係扮 係真癲

突然影兩幕沙都魚搞破壞好可疑咁
梨花話佢會感冒又好似承接上集咁講野有骨

想問邊季邊個ch

當初就試過著詩音私服呃人

老闆全人送公仔既影響：圭一送公仔唔再係禮奈同魅音之間既取決
變左係只係想唔要既野送比魅音
其實魅音心裡受左打擊
因為魅音殺左詩音
所以今次圭一一定要信果個係詩音黎
如果圭一有提出過覺得詩音好似魅音既說話
就會即刻被滅口

唔係普普通通話佢冇機會大到學識戀愛咋...咩
冇機會大...
冇機會...
大...

屌，成件事好撚懸疑啊

寒蟬第一季鬼隱篇

當初詩音長大成人

第一季第4集3分鐘左右

好勁...
人肉錄像機嚟？？

電腦有keep

1:14仲開住電腦嚟check嗎

好似係話總有一天都可以感冒

我L5緊

但動畫係咪真係唔諗住畫個紋身

個意思唔係笨蛋唔會感冒咁解，姐係話沙都子蠢閪咩？

唔會啦，咁大個識別魅/詩嘅重點

喺Angelmort 露背衫都冇紋身
雖然當年OVA泳衣都冇

支持魅音故事開始前殺左詩音
支持魅音l5發癲

即係中學雞沙都魚未來都會識到仔?
呢part都係唔係好明

唔係暗示話沙包子會有一日好似魅音咁春風滿面咩

喂喂喂
唔係破佢L5處下話
全劇唯二好人

應該係舊版目明篇
打沙都子/魅音個part

我諗係想講沙包魚之後都會有鍾意嘅人掛

係啊所以點解要強調

新post LM
睇完返嚟

未見過佢畫
Ova沖涼大大個背脊都冇紋身

魅音唔通要黑化？

可能佢想講沙都魚升左中學之後試過感冒

就係我

好大機會係

對住nini感冒
佢加多咗呢句同呢幾幕真係多好多想像空間

到綿騙完左可能你都唔知果個係魅音定詩音

NINI 的確全GAME最煩

沙都魚咁閪都有人要

好好聽wo
想無時無刻比佢nini咁叫

唔係，係鬼騙有一幕K1詐病
然後沙都子話K1身體咁差㗎，自己就唔會咁容易病
然後梨花話「K1同咁樣嘅沙都子都好可憐」，然後沙都子冇聽明白係日本諺語「笨蛋不會感冒」之後即刻駁嘴點解我都可憐

睇上面巴打分析，詩音可能真係唔出現
一早死咗，越諗越心寒
真係好刺激，唔到結尾都唔知

睇完第5話
今次個個都有公仔
冇記錯以前好似只有一份獎?
唔記得舊版呢個位係詩音定魅音
不過圭一讚緊詩音就即面紅..
應該係詩音?

另外新版聲優把聲好似唔同左D咁

講nini好得意 細路女就係要得意d先得人鍾意

上個po我都係咁鳩up
真係咁都撞中既話，龍七要搵我寫劇本

如果係真係神推理
等睇結局，快啲下星期

正路讚詩音 魅音係會閪樣

呢度係魅音面前讚詩音反而紅臉

所以暫時係魅音機會高啲

仲有詩音應該有悟史掛

差啲咀咗落個mon到

嗰幕我覺得單純串緊沙都子蠢...
因為件事係K1詐病，又唔係好關咩人生以後事...

媽，好亂啊

又推咁快
@西米露 魅音係K1去完餐廳之後係咪無出場
得k1無公仔

已有動圖

靠自己既樂觀就可以做到魔女 你敢嘴？

有冇人發現課室後面好多寫住知惠既貼堂

高汁

有
老師

屌，無追到上面無睇到
好正幅圖

覺得聽日要補一補舊版綿流睇下啲細節分別

我都翻睇緊

我覺得綿騙似係綿流再撈埋皆殺少少 炒埋一碟撚鳩梨花

Btw嘴得落
嗚嗚嗚都嘴得落，因為我覺得我可以令佢唔會嗚嗚嗚咁叫~
【讓治上身？
【其實係想聽佢嗰套個人哲學，聖母到癡線

無間斷版

好似唔好縮番入去嘅話正啲

款game 同送四隻公仔同煮咖喱遊戲原作全部都有

係送公仔畀魅音同rena放大鏡冇

你意為今集有好多魅音特寫
其實係我禮奈啊

就係咁
Btw 禮奈好撚cute，K1收皮停止懷疑
全作唯一一個可以L5彈返L2嘅女人

我硬係覺得有一秒會突然轉畫面
等咗陣好彩無

我圭一上集好信禮奈
係醫院醒返都問禮奈點

新版大咁多

佢好慘 冇做壞事 唔好搞佢啦

蒙眼護主：只係禮奈太早撞暈咗咋，如果冇撞暈佢一定會自己清醒㗎，哼

In Rena We Trust

新版要賣figure
人設唔做好d點賣得出

仆街
點解同禮奈一樣都送大飯盒

好撚想食
香港人鄉下啲美食

唔知點解我都係覺得係rena L5

盲撐撚：圭一冇死因為禮奈潛意識愛佢所以每刀都插得好淺

成牆血一睇都知假啦
人根本冇可能流咁多血
Rena拎嘅係樽裝番茄醬，好似玩水槍咁玩姐~~~

會唔會好似上一編
禮奈都發作緊
禮奈同K1上堂傾計個段好似暗示禮奈又係有嘢咁

感覺好似魅音全程扮詩音
特別期待呢編劇情發展

會唔會兩個都係？
Rena 魅音

睇到呢個留言先知原來係講緊個飯盒

事實係兩樣都大咗

大家都有上一篇記憶咁就可以齊齊l5
上個po我鳩up話想睇主角群齊齊L5屠村

唔洗驚我都心邪

屌
養蠱咁撚樣，我都想睇下一地都係腸

用啱啱煮好十成熱嘅咖哩倒落知惠畀人斬開個肚入邊

將鬼婆捉去用烙鐵玩SM熔佢全身

將北條鐵平碌鳩喺連住嘅狀態下分四份

間宮麗娜就用水泥封閪

不良三人組就用佢地最愛嘅摩托車五馬分屍

L5萬歲

我屌，個樣係原作嘅beato
換左個殼好撚醜怪啊

由腳指開始向上切雞絲咁切

屌你老母咁撚心邪

點抗拒魅音/詩音既魅力

終極凌遲

記得用漁網或者鐵絲網勒住全身，啲肉會突出嚟方便割啱份量

仲要吊葡萄糖啊興奮劑之類保持清醒，享受任人魚肉嘅地獄之旅

嚟啦我地一齊進入L5啦

因為飯盒冇特寫出嚟，所以冇大得咁明顯

我真係由頭到尾意為講飯盒好純潔

再係傷口灑鹽

呢個畫到大到有H杯咁好恐怖唔係講笑，
個胸仲要唔挺好似要墜落嚟咁

我都係揀梨花

好撚正，寒蟬如果有食人魔，呢個死法應該由佢執行

佢會將被佢虐殺嘅人嘅血肉割嚟食，仲會煮成人肉乾逼受害者食埋~
好似海貓嘅人舌料理，人血紅酒，肥人肝同埋人皮鯛魚燒咁，正啊！~

咁撚大應該唔止H啦

老左會好恐怖，個奶會變成第三第四隻腳喺地下拖行
如果可以急轉身話唔定可以好似fing水髮咁fing奶打人

有記憶唔係易啲控制自己咩
好似K1咁
OVA係主角班人對抗全村L5
都想睇主角成班L5
主角視點係梨花

印象中舊作第一篇結尾係禮奈魅音捉住k1打針，k1病發打死二人，到電話亭r破喉嚨？恐怖過新版就咁互隊好多

睇你有咩記憶啦
比人殺既話分分鐘痴埋一份

校服同私服好好多

主要係舊版第一次睇唔知發生乜野事，咁自然會睇到驚
但睇哂舊版，明白點解發癲之後
再睇新版既話，你要覺得恐怖只會難上加難

yes

呢套最主要係睇落就下垂緊...
最過幾件可以用奶掃地

舊版我最記得呢個scene ，太深刻
R喉嚨好恐怖，再加埋k1 話真係有御社神，撲塑迷離好多
新版得一格畫面r喉嚨
不過睇上集禮奈質問k1個氣氛 畫面係整得好過舊版

成套野最萌係禮奈

知道咗全部係羽入同34搞出嚟，成個御社神作崇就變咗搞笑事件

而家驚嘅地方係唔知邊個隨時發病

想俾禮奈帶返屋企

唔挺先夠真，咁樣水汪汪睇落夠Q彈先正

洗面奶

假架d奶

幾得意

呢集好似由頭到尾都係魅音咁 到底玩緊咩

魅音發病

詩音會唔會已經

想睇鬼婆婆L5

目明篇係知道真相都睇到驚
因為詩音行動力真係太高

禮奈今次有d鬼 似講好數一人一半K1

但今次可能唔係詩音

我突然覺得大家會比龍7撚到7彩
可能成集果個係詩音先岩
魅音一早死左

我都有咁諗過
可能係詩音一早扮緊魅音

比我屌緊 未死 屌多3集先

玩遊戲個part好關照沙都子，究竟係魅定詩

如果真係詩音 K1又ntr咗NINI

佢好成功令全世界喺度諗究竟邊個係魅邊個係詩

btw好照顧沙都子應該係詩

就係比梨花燈撚左送左個公仔比詩音搞到出左事

梨花：羽入你又呃鳩我

話明鬼騙篇, 龍7邊會咁易俾你估到係魅定詩

羽入：你最大既問題就係你太有自信

如果下集冇詩音魅音一齊出場咁可以肯定其中一個一早死撚左

你以為係魅音
この詩音だ

懷疑一開始嗰個係詩音，因為會帶沙包魚去飲下午茶
但係無返過嚟
飲完下午茶返嚟嗰個係魅音

就估到會有人咁做

應該係樓主寫嘅

想同老師一齊食咖哩

畀個贊你

走開啦屌你, L5行開啲, 唔該

想同老師一齊返印度

夜晚打吸血鬼

想食老師屙出黎果啲咖喱

成日想人食佢啲咖喱

沙都魚呢

屌你啦又對細路女性幻想

屌你啦黑我沙都魚

po比你地睇架咋
我不了

魅音癲嘅潛力高過詩音

剝完指甲都失去左悟史對佢打擊太大

其實遊戲裡面已經比圭一咁樣玩過

感覺係k1真心信雙胞胎，而果個真係詩音，過多一兩集魅音見到k1好主動咁溝詩音就開始妒忌 黎料

沙都魚算罰得輕禮奈整到成個母豬咁

魅音係K1去完餐廳之後係咪無出場

估啦大家一齊估啦
魅音黨認老婆大會

當然我作為一個DD一定會盡力去推理

魅音黨正常係唔使估先係
唔似我地

瞓大脾

我全都知道了

有愛就會分到
但我冇愛

咁魅音係K1去完餐廳之後係咪無出場

你繼續睇就知, 唔想劇透

想講有樣好值得注意既係，放學果陣，魅音明明想講用わたし（詩音用既第一人稱）但講到一半改左口做おじさん（大叔，魅音既第一隻稱）。

咁你快啲發表下
要記錄低

唔知就唔知啦

沒有愛就看不到

洗咩認架
反正係雙胞胎

只要唔係一齊出現，上錯人都可以接受

佢唔係想指佢呀叔間玩具舖咩

魅音應該一早死撚左殘念

唔係呀，字幕可能有d混淆，但佢日文講係以大叔稱呼自己

你可以4重加密

邊個估得中可以做寒蟬po魅音老公

我都覺得有d怪

-魅音有紋身，真係唔驚著餐廳個制服？露咩背。

-Cast果度冇詩音，你諗下07同制作組連呃fans係remake都做到，呢樣一定唔會做錯，或者唔加詩音落cast都係有意，未必咁單純。

-同埋睇真d放學果段，除左我講既口誤之外，你想像下如果果個係詩音，k1對詩音（可愛）既稱讚，當時既魅音既反應反而更加似會係詩音既反應，因為係直接當面讚本人而k1唔知...

似由頭到尾都係同一個人多

我諗睇完都唔會了解到之前同之後講咩啩
下次加返

梨花嘅usoda

漫畫嘅K1vs禮奈嘅打鬥同動畫差咁遠

已經好大啦喎
依個係魅音定詩音都未搞得清

同埋原來有梨花賽後檢討

不過其實都可以諗做k1唔知餐廳果個真係魅音，讚詩音＝讚做waitress既魅音可愛，所以特別有反應。

基本上肯定全集都係同一個人嚟
一係全集都係魅音，一係全集都係詩音

LM

樓主可唔可以翻譯下哩度

你地期待既梨花屌鳩啊嗚

有自信

上面有位巴打推測今次屍音已經冇左，重睇咗3次又真係好似

岩岩推測可能係相反魅音先係死撚左

似係詩音來 本來公仔唔送比詩音就唔會發情
梨花又搞撚衰咗可能阿妹諗住出來玩下 點知比k1 一下cow咗 嬲到困住魅音

公仔L5發病

原本l5係詩音定魅音？ 失晒憶

Btw 如果照梨花咁講 咁梨花唔是自殺喎

可能就係因為隻公仔太樣衰搞到詩/魅音病發

X音:K1你比隻咁既野我算點?既然係咁唯有殺左你啦

雖然舊一二期靚啲
但業嗰隻似80年代公仔feel多啲

如果隻公仔整到好似貝阿多咁就好

詩音

樓主

漫畫版反而推翻左唔少野

唔反梨花了

點解佢知道自己點死但唔知自己點解會死

冇撚左黑洞魔法

又bin

K1啲獨白都好兇殘，應該真係L5

似係

似係唔想死嗰種壓力下迫出L5
生物本能

有返當年頂上決戰嘅感覺

有反而恐怖

漫畫個鐘扑到禮奈爆埋眼

有無寒蟬漫畫既網

唔當佢寒蟬睇都幾熱血 唔想死爆seed 真係基魔來

唔知點解好撚似jojo
禮奈成個dio咁比佢扑爆半邊腦

樓主下次可以放埋上po頭

樓主下次可以翻譯埋
Thx

可以腦入面播返 無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

凍華田個人漢化

型撚到

是但一個死左都有疑問，
假設真係，咁動機呢？

係故事開始前魅音要殺死詩音既動機同跡象真係可以話係零，照舊版既線索睇，真係諗唔到。係鬼騙篇睇到，人物背後發生過既事同設定係冇變到，但鬼隱同鬼騙既分歧點就係在於角色既互動同主角有既情報量 等等既劇情因素。照咁既道理，魅音係冇咩可能係故事前就殺詩音，要講都可能係之後因劇情變動再殺。

要估既話詩音殺魅音既可能性係大d，因為某d事觸發L5諗起悟史，如果係殺都應該係k1黎村前，因為佢太熟悉k1 （玩game果part睇得出）

雖然同我講既野好矛盾，但我都係估兩個仲在生。始終k1黎村前會引發詩音發病既可能性有d低。

基本上想像成魅音玩game收禮物同返工穿煲同左詩音講，所以想真人接觸k1，所以第一次放學果part係詩音，之後既都係魅。鳩估

之後可能其實詩音只係射波想魅音頂更

睇完漫畫 羽入好想幫手但係幫唔到 似係棋子

啱啱睇埋漫畫最新一話，漫畫啲細節足好多
漫畫梨花冇咁柒，反而令到人好同情，又要再玩過隻垃圾驚
同埋梨花有講佢鬼騙篇最尾係俾人殺，至少排除咗係自己load save嘅可能

漫畫仲有無左大石嗰一part?

有呢part就可以知k1用鍾定係刀反殺 屌佢反而無畫

佢話佢原本意為圭一疑心重既心界先去點鳩佢

梨花好慘慘子雖然佢如果唔係輪迴應該係死港女嚟

有哩拳真係唔同哂個情況
原本動畫圭一劣勢變左漫畫圭一佔上風

食埋嘢再慢慢睇成集

咁樣用鍾反殺又會合理左

係喎，冇咗大石
不過漫畫係會加嘢但唔會改嘢，所以大石應該同動畫一樣，都係唔會問到K1發生咩事

至少漫畫K1唔似俾レナ捅咗好多刀

頭都扑爆真係贏得合理

冇動畫睇落咁好笑

舊版第一篇結尾係k1殺禮奈魅音
新版結尾係k1同禮奈互隊，咁新版第一集片頭k1記憶中殺禮奈魅音係幾時呢

咪鬼隱果啲記憶

漫畫搞到動畫好似膠化咗成個打鬥場面

新版係半年番定年番？

暫時係半年番

寒蟬戰神居然輸左

(右上格開始)
唔係因為唔痛所以完全唔防守
而係因為極度恐懼而冇哂痛覺
如果得閒防守, 唔早得1秒得1秒
將眼前敵人消除的話
就實死
呢種原始的本能(原圖邊緣)

我原本意為佢話唔痛冇感覺

睇嚟真係K1嘅生物生存本能迫出L5用個鬧鐘殺死禮奈

漫畫係咪冇左黑洞魔法？

禮奈下下都唔插要害
圭一每下都爆頭

梨花既回想有佢地互隊既畫面
唔係幻覺？

我覺得係圭一L5但禮奈插佢唔係幻覺

我有諗過可能係由頭到尾都係K1 L5，甚至乎兩個蘿莉都係K1殺反而禮奈先係自衛嗰個

所以漫畫咁樣用鍾反殺我覺得合理同ok

漫畫好撚有feel

唔再笑梨花啦

新版嘅魅音詩音真係好正

咁應該真係k1反殺

好大

想知梨花嗰段講緊咩

突然覺得日文真係重要

業

我覺得有痛楚既唔係幻覺
舊排啲幻覺都係啲視覺同語氣
連人地講既說話內容都唔會曲解
佢前3集鋪排左咁多禮奈既怪動作
而且梨花又提左佢唔好懷疑禮奈

其實魅音同詩音個波係唔係一樣大?
以前睇舊版好似詩音大d

好沙都魚feel

魅定詩啊

漫畫正，賽後檢討先出羽入
梨花話自己係被殺同埋話係新 game，d 劇情未出現過

咁佢下次提返圭一要提防禮奈咪得

然後原來圭一L5

k1:梨花妳撚鳩我我斬死你

邊段

詩音係大啲

下次又變咗第二隻 game
綿騙し篇究竟詩音有無出場
梨花今次會唔會醒少少

梨花成個賽後檢討

著住衫顯得波細係定律黎

禮奈係k1殺嘅都可以話無啦啦有幻覺覺得禮奈想害自己
但係梨花同沙都子有咩理由去殺

我又再鳩估

冇左

睇沙都魚唔順眼

我都講唔通點解
引致兩隻蘿莉死嘅clue太少 好難估

又準備跣鳩K1

梨花：我....係咪又死咗呀...？羽入....
姐係...我又要重複嚟過依個昭和58年嘅6月？
羽入...話我知吖...究竟點解我又要輪迴過？

羽入：對唔住呀...依家嘅我...咩都答唔到你...

梨花：吓！？咩叫答唔到我！？一直以嚟我都係因為你嘅力量，所以我先可以每次死完又再嚟過，唔係咩！？

羽入：...你擺脫咗以前嘅輪迴嗰時...梨花你終於可以過翻似翻一個人嘅生活，我就離開咗人間，陷入咗沉睡之中
由嗰刻開始...我可以幫你由頭嚟過嘅嗰個力量...應該消失咗至係...
所以...點解會變成依家咁...依家嘅我真係完全唔知...

梨花：咁樣算係點呀！？咁啱啱嗰個世界呢？
我輪迴嘅100年入面，發生啲咁嘅事嘅世界之前從來都冇！
嗰個碎片嘅世界本來應該係k1疑神疑鬼，之後殺咗禮奈同魅音！所以我已經同k1講咗懷疑嘅唔應該係禮奈，而係佢自己！
但係最終慘劇都係發生咗...連我都比人殺埋！
求吓你...乜嘢都好...如果你知道乜嘢求吓你話比我知...
我已經唔想再繼續咁樣比人殺啦.....
已經發生咗好多次...好多次...好多次...
唔通100年仲唔夠咩....

羽入：梨花...真係好對唔住...

梨花：好，冇所謂
依家嘅我同嗰個 ‘乜嘢都唔知，單純只係靠運氣’嘅時候唔同
我會企起身，面對依個命運
只要我同朋友一齊嘅話，一定可以打破佢

羽入：梨花之前已經打破過一次，你一定可以再戰勝佢架

梨花：我一定會，攞返我地贏咗嗰個未來

梨花咁撚慘 仲日日笑鳩梨花
你個良心仲過得去咩
另thx 華田巴打

唔再笑啦

樓豬都成日笑梨花

睇完今集漫畫唔會再笑佢

兩隻loli嘅死暫時都冇嘢可以推理到

等等先
咁今次邊個發動輪回既力量

依個就應該真係關海貓事

真係諗唔到海貓以外有咩人
一係就係梨花自己既力量

真係唔好再笑梨花

仲有就係呢份力量唔係羽入既話
咁佢個記憶繼承又會唔會好似舊時咁記d唔記d

我唔會罷休的

梨花今次都係唔知鬼騙係邊個殺咗佢，只係知自己比人殺咗
不過已經可以排除咗佢自隊load save依個可能性

可能佢同沙都魚L5左

係樓主你笑佢太有自信

如果又係唔完全繼承
仲要冇羽入幫手咁仲難過上隻wo

後悔了

係咪每輪迴一次，就會創造一個新平行世界
而舊世界仍然平行存在？

撚鳩圭一

呢次連神都幫唔到手

勁到咁既仲會有邊個 睇怕都係海貓嗰個走唔甩

睇完海貓本身都唔套鍾意佢

所以爆埋最難呢次就正式畢業

10年後
龍七：我又諗左隻新驚比梨花玩

貝倫出手救你個本體啦

碎片(或者叫”書”)本來已經存在
就算梨花死都唔會”消失”
解一開始個大人禮奈咪係其中一次大災害發生嘅碎片之後繼續嘅世界
再唔係宵越篇嘅魅音都一樣

應該係

劇透海貓果啲可唔可以加返密

上次有我分身同貝倫幫手唔撚計
今次要你單拖爆機

咁都幾慘
其他動漫輪迴完結後唔會有人受罪

手機好難整直排

貝倫根本算係寒蟬角 只係動畫要趕時間先唔講

唔加埋 最多幫你含撚

我又唔係變態戀童

動畫cut太多嘢成個貝倫scene都冇咗

禮奈好似dont give a shit咁

畫到個波太大

拳王K1

唔反樓主同恥笑梨花了

一拳一隻

打算開始睇海貓，有冇Ching 解釋下點解動畫版係垃圾？我見Q&A有提，真係咁伏咩？
利申啱啱睇完海貓動畫第一集so far都接受到

睇來真係要去到下年解先知邊個係兇手 呢季都應該改舊故事

無5-8散已經唔可以接受

一來只係做咗出題篇，冇解題
二來佢出題篇都已經Cut勁多嘢，你之後唔會知佢做乜鳩
所以海貓只能夠睇原作VN或者漫畫，兩樣都冇死
動畫就真係唔好啦

連專武都唔使用

今次似係真呀嗚呀嗚玩野

擇日重賽

煌個時正好多
不過OVA係高汁啲

其實點解梨花唔同朋友仔講晒成件事既真相同34既秘密?
梨花係舊版唔係有咁做過咩
同埋羽入點解唔加入埋
解入面咪話因為次次差羽入
唔團結所以輸
冇追所有POST
所以唔知呢點係唔係已經討論過

先唔講佢只係得出題篇(ep1-4)
海貓唔似寒蟬可以cut細節位 海貓主張係推理劇 任何細節上miss咗嘅嘢都會你推唔到發生咩事

所以就唔好睇動畫 去睇漫畫同玩VN

佢依家身處嘅世界線都唔同爆機嗰次嗰個
啲人都唔齊，詩音又係啱啱出場，入江同最重要嘅承太郎都未刷到出嚟，依家講都冇用

同埋羽入已經冇哂力量，依家見到嘅只係殘留嘅氣息，梨花又要再輪迴都唔係因為羽入，係其他原因

今集睇K1同禮奈好似都鬼鬼地 梨花喊晒口應該要下集動畫補返
K1會唔會多多少少有上場驚D記憶
好似發夢咁 一夢醒好似記得 但係要講又唔記得晒

之前睇呢幕睇到我喊咗

聽埋首dear you cry

圭一：好似記得禮奈搵過啲咩野捅過我咁

禮奈:今次出+9柴刀斬死件仆街

圭一：哇屌

K1:係咪要試我支大棒

禮奈唔會再咁做的

應該唔會有頂上決戰了

為續寫而續寫

無人信 sor

梨花：就算作者要黑我 我都會照贏 咪啪

龍7食飽飯無屎屙 所以又捉梨花出黎輪迴

如果真係link去海貓我又唔區

無睇過海貓既只會覺得1999

圭一都唔係好想信

如果突然link去海貓會唔會比一堆人屌
海貓動畫版咁7冇得補要補漫畫vn同補唔切

所以今次就+9武大戰啦

可能禮奈救返L5圭一清醒
用菜刀對鬧鐘

圭一攞個鬧鐘出黎綁架哂成間學校應該幾震撼

龍7荷包冇水

真相(紅字)

老實講都少少怕佢寫個爛尾

龍7就嚟將寒蟬個世界觀揸乾揸盡
諗唔到咪連去海貓 反正有貝倫唔差在連埋去白鸛

羽入冇乜能量淨都唔可以輪迴到太早
都好難刷到優勢
梨花依家淨係識俾提示都唔係幫到太多
舊版梨花輸到麻目晒就話啫
依家我嫌佢太被動

都無野好寫仲要繼續寫 咪睇下佢點寫
龍7唔好L5發作應該都無問題

我覺得佢已經用自己方法處理哂34同富竹

我都覺得係 仲有時間不如去查失蹤個兩個 老實講好似幾關鍵
今次輸左下次都會有用
今次佢太過執著幫朋友同想信朋友 呢兩點
每步都好被動

龍7：連去海貓 跟住出埋重制又搵一筆 搵唔夠嘅話 海貓又連返去寒蟬 拎返梨花又撚過 唔夠好玩拎埋緣壽出來仲得

原來梨花都知上一篇圭一俾禮奈殺
設定上梨花死左就可以睇到晒成個世界線咩事?
原來梨花有反省發生左咩事

多謝樓主翻譯

梨花:富竹先生 34計劃緊仆街野 仲唔用你條巨鳩調教好佢?

你估關唔關佢同沙都子上一篇一齊死事

我覺得圭一去診所話醫生唔係度關事

罪滅篇既禮奈

係屋頂用鬧鐘對菜刀

沙包子

寒蟬友情破顏拳
使用者梨花 K1 赤板

呢拳應該係赤坂教佢嘅

禮奈用得最多

只要拉姆達肯借力量比沙都子就可以打翻佢轉頭

雖然好扭曲
但貝阿朵肯agger佢果下 佢已經覺得好warm
唯一負面野在於佢老母對佢有d閪
假如撇除呢個問題 佢個性格係完全正面到爆
又唔會害鳩人 對後輩(緣壽)又好
係電波左小小
以生命影響生命 其中綠壽就係其中一個被影響左
做人要有夢想

漫畫入面連禮奈魅音嗰啲都有份笑梨花
不過就剩係打柒沙都魚

幾時先到禮拜4
等唔到啦

新版真係太靚
完全唔覺得恐怖

係畫風問題, 新版太可愛。

物語畫風

個個都買魅會L5 今次會唔會炒晒車

就最尾一集開賭局啦

跳起直插

魅音可能已經墮咗馬 唔洗落飛

兩邊都講得通 另一個一定係死撚左

仲有可能完篇都未有結論 或者要等漫畫去解

海貓幾時有重製

我諗寒蟬完就會公佈 而家興炒返以前d飯 食住個勢

發夢應該有 同寒蟬海貓會有中文差唔多

如果今次新作最尾真係連去海貓，加埋嚟緊一月海貓會出隻新驚
可能真係計劃緊重製海貓動畫都唔出奇

我第4集睇到一直肛門收緊

你地，或考話我地...
欣賞佢嘅層面僅僅係停留於文學作品，去解讀理解一個角色。

我上邊嘅發言喺想嘗試將佢作為現實人物，甚至作為如果佢係自己身邊人/佢係自己嘅立場睇。

最尾一集實估到啦

你地每人都課一下金落整新驚可能有望

係梅津嘅個人特色

好似舊版咁去到解篇先解比你

兩季THX

我覺得今次唔會

那有錢

業 卒

今次呢季好似冇講過係出題

呢季分左業同卒

應該得3篇出題
之後唔知幾多篇解題

半季出題解題？

下半季兩篇only
14～17
18～24

有冇source

之前po過

唔會有人睇樓主啲資訊

咁撚識玩

沙都魚個綿騙篇要5話咁撚多

繼續

哩個真心笑咗高汁字幕

渣架

唔好燈

我話我DD冇人信uu-uu!

好多巴打買咗十條沙都魚魅音L5

我禮奈願意稱你為最強

我都癲夠,我都想比其他人癲下

你想講崇騙？
同原版一樣姐都係5集

魅音黨專用打氣圖

睇漏左個字幕冇整短
放過

今round如果真係魅音一早已經收咗皮
真係好L寒

再loop落去梨花好慘嫁

Last one

有冇巴打打算買呢個

D gif好高質

禮奈長期L5都人氣高企啦

唔反了

雖然我估係詩音黎不過將就下啦

如果加速
今個loop已經全部都係詩音扮魅音返學
放學繼續sm魅音

信我係DD未

咩係dd

咁又唔信喎

誰でも大好き
Daredemo daisuki

誰でも大好き
不論是誰也喜歡
不過佢唔係

睇錯 眼殘
我仲以為會幾集就收工

佢嘅萌點就係柴刀女嘛

中文呢

我咪覆咗你

女武神

即係搞大左誰的肚咁解

寒蟬戰神

番睇真係好似好多個都係詩
下集綿流し祭就知，睇下有無一齊出現

一齊出就炒撚哂車

啱啱睇多次新版, 再睇多次舊版.
發現真係好唔同, 特別係K1贊詩音嗰時,
正路魅音聽到K1贊詩音應該會反哂枱,
但新版竟然面紅.
都係嗰句,
佢哋兩個唔一齊出現嘅話我淨係會當其中一個行動不能/ 唔存在.
啱啱喺度諗, 會唔會係好似上一篇鬼騙編咁,
禮奈一開波就黐咗線, 咁呢個綿騙編就係詩音一開始就黐咗線?

岩岩先睇到

上季唯一沒L5既終於要L5了

btw我記得上季送公仔/係餐廳打工好似係詩音? 不過今集又頭到尾佢既表現似係魅音送便當果part最明顯

check埋舊版都唔會淨係得魅音, 一定係詩音加魅音

完果集睇下有冇認錯老婆

我老婆魅音一直喺我隔離

原版 送公仔 係 魅
餐廳打工 係 詩

看緊熟肉, 詩音的鏡頭看多幾次似係魅音扮
真正的詩音去了邊

可能係詩音扮緊魅音扮自己

steam特價
寒蟬$180
海貓$236

已入手

睇番賽殺篇見到咪啪俾車撞前個自信樣就想笑

有咁貴咩
海貓兩個加埋都係150咋喎

巴打啲圖好正

我買Complete Collection
有埋格鬥隻驚

等我一陣買埋先

攞去用啦

唔知新版會出幾多集呢？

你提咗我要買埋

原來無減價, 咁都係下次先再買

原來格鬥驚冇特價
冇睇
見佢特價就入手

上集梨花自信攻略呼應返

Happy Halloween
嗚嗚嗚

好似有首係唱英文, 唔記得叫咩, 重有halloween feel多啲

揾到了

好似重多halloween feel啲

個字幕係空耳英文嚟

咩音思

(The witch is golden dream, uh) My witch is golden dreamer
(it's Magical Gohda CheF) It's magical golden chef
(I'm gonna piss in fire) Im gonna be sting fire,
(For Magical Breeding Power ) For magical bleeding power.

但真係幾有halloween feel

有個涼宮舞ver

空耳姐係聽錯咁解

揀老婆，識揀一定係鬼婆婆

我揀禮奈

可能暇潰篇本身無透露咩訊息所以cut咗唔做不過集數真係唔知點分配，鬼騙解應該2集搞得掂，之後祟騙同棉騙擺埋一齊出真相，因為兩篇嘅情節好大關係，融合都ok,只係集數縮短咗龍7要點先超越到目明篇仲要今次講明係focus係梨花，即係解謎之餘仲要寫梨花點打破困局咁要做到新人/舊人都睇得明嘅話11集到底夠唔夠咁嘅話一定每一話都好緊湊

新一集梨花又提水
會唔會又柒呢

睇完四五集，諗緊

建議睇舊版一次，就會答晒你呢度所有疑點~ 如果沒睇舊版唔明好正常

你覺得今次係咪都係到魅音發病?

cut op ed一集應該都唔夠時間做

樓豬開分身

今集已經開始無op預視到後面解篇會好多資訊高潮不斷可能好似re0咁12集得3,4集有oped

得一季點睇都覺得會爆炸。
但...
信龍騎，唔怕

應該24集跟住接海貓再出寒蟬解

睇咗舊版先一定唔會後悔

有第二季可能真係睇大家落唔落力買bd, 之後隔一年就有下一季

最後一集都唔話整第二季嘅話就冇乜機會

可能真係一季講晒 信龍7 唔怕

舊版個解好似都係因為第一季太受歡迎先有好似係

而家寒蟬仲邊會有人識 唔似以前咁受歡迎啦

聽講話經費突然多咗好多先整

係海腦做衰咗

根據慣例連後綴都改埋應該都係24集完，龍7今次係收到風要動畫化先寫新劇本，照計係按住24集嘅長度度身定做，應該係無問題只係驚會唔會為咗故事完整降低咗揭曉嘅震撼程度

預計如果最後會link少少海貓嘅話應該會係最後一集臨尾放個海貓teaser，直接宣佈海貓重製就太奢侈，應該會睇反應先真係決定

佢似抽3篇 最受歡迎嘅問題 做上半 下半做返解 咁應該可以睇多次皆殺

我就覺得唔會再有皆殺，因為舊版皆殺其實係救沙都子多過解謎重要程度無目明罪滅咁高，你見舊版觀眾問得最多問題嘅都係祟殺篇就知其實皆殺篇係無咩解過謎。同埋皆殺本身舊版已經佔咗成5/6集，係得翻11集嘅情況下應該唔會做。真係要簡嘅目明篇仲精彩，其中順便解埋祟殺啲謎嘅話反而大機會不過經過鬼騙篇都幾肯定棉騙祟騙都會大改(甚至唔知下一篇係咪真係祟騙)，唔知會唔會有目明篇咁精彩

無得睇沙都魚仲有咩意義

根據ed畫面肯定有戲份起碼比阿叔虐待個part一定有

にに

好想睇沙包魚畀人打

にに 係你後面 個樣好慶

喺張床度好嬲好嬲
悟史應該係香港人嚟

無錯唔洗擔心睇左舊版會劇透晒新版，因為同舊版已經好唔同，反而睇左舊版先更會期待新版走咩方向 走向咩結局

連埋張床係後面

睇完漫畫就唔好再笑梨花啦

巴打你係咪未睇原版
依個即刻stop，因為依套係續篇嚟，唔係remake
睇吓第一頁q&a，之後睇哂原版兩季再翻嚟睇新版

其實羽入明明出咗嚟 佢就咁講一句 你大個女我就走啦咁樣做人老母 真係唔撚得喎 最少睇埋佢結婚生仔啦

明明樓主你笑得最大力

睇咗漫畫之後冇再笑啦

點會咪啪拎張凳打到沙包子仆街都未嬲

にに鐘意梨花唔通又話你知咩

想做隻企鵝

沙都子鍾意我個ochinchin

想切咗你嘅ochinchin

佢日日求我中出

樓主生性了

點解梨花咁可愛

想知佢消失果陣梨花係咪喊到仆街

伏筆來 可能係消失先至會有咁次慘劇 又係衰羽入

越睇越順眼
依家覺得新版梨花靚過原版梨花

變咗Llc

各有各好 新版梨花比較似中一雞

咁又未至於

我一早講左啲頭髮唔飛起好睇啲

下集應該會做到綿流祭
應該終於可以真正見到34出場同聽到佢把聲

想睇LL34多ｄ梨花救咗佢應該今次可以係友軍

樓主都未睇到

今朝個衰女同我咁講, 咸咗

梳 唔小心中出咗

冇開到
放心

係咩, 我晚晚都中出佢
你係咪有L5

竟然無開到, 唯有講畀你聽啦

你睇佢成頭綠晒知咩事

巴打夠鐘打針了

行撚開啦 又笑鳩梨花

哩個post好L5患者

有邊個唔係 你都係
只係未發作

明明係講返梨花之後點同圭一道歉

期待魅音L5

係比你地啲性幻想逼到佢L5

晚晚都聽到羽入不停向我道歉

我晚晚捉住佢隻腳 叫佢幫我チンチン道歉

咁你幾時同梨花道歉

我L6

@黑貓老公
唔好成日對我嘅魅音有性幻想ok?

唔睇點解舊版要掃把頭

你同佢都cls㗎

其實嘘だ有冇對k1發情？唔限輪迴計
天台互扑果度其實算唔算？🤔

佢cls咋

好彩對魅音冇愛
唔駛四海之內襟兄弟

佢晚晚喺我隔離喎
你中出嗰個係咪詩音嚟

沙包魚唔怕有人爭啦

沙都子我了

原來你同@黑貓老公一樣係L5

我屌了

但你雷姆... 下省一萬字
重有佢哋係L5, 所以唔存在襟兄弟

禮奈同圭一係鍾意對方
鬼隱你會睇到好多圭一心理係好想保護禮奈

邊撚個負皮我

K1 口技99lv 係囡都比佢搞到濕 梨花 沙都魚如果唔係我睇住都比佢食埋

成班都L5病發

想飲奶

排隊

唔好妒忌人啦

我有沙包魚夠了

重溫番都係舊版梨花好睇d
禮奈就新版萌d

哩集真係好好睇

海貓

真鳩亞不了

你唔識食姐 真理亞好明顯含撚嘴 嗚嗚嗚晒d子孫出來

無知一問 咩叫L5?

你未睇舊版嘅話睇咗舊版先啦
你睇哂就知我哋講緊啲咩

我有魅音, 唔使靠呢啲嘢

睇咗啦 十幾年前唔記得咁多

再睇多次 唔記得重點睇新版會r頭佢今次會濃縮好多野 細節位要睇返前作

得對波 沒什麼意思

有加速睇返舊版同四集
但係唔知你地啲簡寫 答一答都得掛

L5 唔係簡寫來
“雛見澤症候群”的發作階段 L1 2 3 4 5

低聲下氣問連登仔不如自己google

都話你L5
我晚晚同佢玩咩你呢啲外人係唔會知

大家都係想你睇多次啫

我玩沙都子對波

對第一次睇嘅人黎講
始終都係劇透位
冇計

冇記錯好似係由L3開始

巴哈見到，好似幾合理

這集以我推測來看
遊戲店出現並收下人偶的是魅音本人
女僕店出現的是假扮詩音的魅音
(心花怒放幫詩音代班沒想到被抓包)
隔天出現在學校咖哩比試的是假扮魅音的詩音
(被抓包的魅音因為尷尬所以讓詩音代她去學校)
送便當過去的是假扮詩音的魅音
(詩音趕忙帶回了圭一餓肚子的情報給魅音，然後後者送了便當過去)
再隔天學校回收便當盒的是魅音本人
(這天兩人沒有交換，魅音害羞的收下餐盒)
然後再興宮幫圭一趕走不良的是詩音本人
(這邊和06版本一樣由詩音出場幫圭一)

不過講唔通點解cv表得魅音

想問閣吓係咪玩緊空氣

沙都子有波架

有波

都係要睇下集佢哋有無一齊出現先知
我就覺得綿騙篇可以能同鬼騙差唔多,
原本K1病發變禮奈

撚吓狗姐，如果咁易睇cv表就估到仲好玩咩應該係專登唔寫詩音比觀眾以為一定得魅音

空氣都有feel過洗衫板

就算下集佢哋一齊出場，都好難估到之前啲場景邊個打邊個

可能今次魅音詩音連細個嗰陣都無掉轉身份呢

我覺得今次係魅音 搞掂咗詩音 唔想比人知幫佢返工 頂替佢

會唔會係詩音發作俾人捉左去隔離
魅音頂住先
最後詩音走甩
之後陷家產

未睇舊版唔好入黎已經劇透哂

玩完海貓ep1
睇得好痛苦

睇晒仲痛苦

你玩咗幾耐

十幾個鐘

同樣時間我玩寒蟬ep1淨係去到一半

你唔記得哂咪姐係同冇睇過冇分別
依個係劇透位嚟，自己睇多次啦

劇透位嚟架大佬
你又話唔記得哂

其實佢地似兄弟果種感情
rena無乜興趣同mion爭仔其實

寒蟬好多日常，唔關主線既野
反而睇得舒服
但海貓基本上全程都係主線，睇到好攰

你想講禮奈同圭一係兄妹情？

我諗禮奈似係果啲少女思青期見到條仔幾好就會想溝果啲
但係咪話好鍾意圭一又未必
始終先識左佢一個月
而且好多方面都睇得出禮奈比較希望自己既幸福為先
係鬼隱篇想救圭一單純因為佢自己都感同身受

睇佢地啲賽後檢討好好笑

漫畫咁講

【羽入：從之前的輪迴逃出來時，我為了令梨花回到能像一個普通人一樣，在沒有輪迴的世界中生活下去而決定了離開人間，陷入永久的長眠】
【羽入：從那時候起，我的力量應該早就消失了才對的．．所以為什麼又變成這樣，如今的我仍未能明白．．】

係咪代表新作接住舊作落去，舊作成功打破輪迴後，唔知點解喺新作又再繼續輪迴？

我覺得係輪咗咁多次先一見鍾情
鬼隱騙之前我諗都輪過 無提過姐
禮奈唔係咁隨便嘅女仔來

啱啱買咗, 你咁講搞到我都想玩

姐係可能有兩個羽入

覺得似同性之間感情多過似異性之間

如果新版嘅綿流祭係咁就好了

係讀者角度你就覺得隨便姐
其實佢只係對圭一咁痴身
對你咪會好有戒心

爸爸活個時對我好好 成日收我8拆

最後一篇就會係咁

你唔係玩日文版咩

可能玩咗一次英文先
但我重未有時間住
日文重學緊

無沙包魚無拉姆達點BBQ

我覺得唔似
禮奈係各方面都當圭一係一個男子漢
例如佢經常會整好多野食比佢
話圭一係男仔所以要食多啲野

K1照道理都係搶手貨 靚仔 都市人 醒目仔鄉下婆見到濕晒都正常

海貓啲英文比寒蟬果啲深少少不過唔影響閱讀

K1擺明會開後宮啦
到最後禮奈同魅音都係佢食晒

魅音難D 佢要打贏好多連登仔先得

肯定係靚仔架啦
話唔靚仔咁多女溝就假
唔靚仔就算條村得佢一個男仔差唔多年紀都唔會有女主動溝佢

仲要係高材生 屋企有錢 口田舌滑

屋企有錢同讀書叻真係加好多分

個賽後檢討真係幾正
同個角色距離近咗好多

我覺得新作等於舊作相反操作，但同樣打出bad end

鬼隱篇：k1唔相信禮奈，打死禮奈
鬼騙篇：k1相信禮奈，之後被佢捅。
綿流篇：k1無送公仔俾詩音，令詩音L5，殺晒所有人
綿騙篇：k1送公仔俾詩音，詩音好感度太高，猜測之後引起其他女角妒忌L5暴走

等睇又係禮奈L5

我派西米露出去k1就要訓低了

佢相反操作得嚟個故仔睇落又順呢下勁

即係最後魅音vs禮奈？

綿流篇：k1無送公仔畀魅音?

K1我一拳一隻啦

禮奈

K1嘅洗腦能力
你信唔信可以收曬連登仔做佢啲靚

禮奈同沙都子我一條撚都搞掂佢地

綿流篇唔是冇送俾"魅音"咩 詩音L5係因為懷疑悟史失蹤關園崎家事

人格分裂

魅音定詩音

Don't FF too much

之後

信k1者得后宮
我地k1神教嘅口號:男人變態有咩錯!

K1自己食㗎咋

討論下圭一點比梨花撚
圭一讚下禮奈扮得好勁
兩個人又講下果時應該點還擊先唔洗死
唔覺得會好有趣咩

圭一都當rena係女仔
公仔都優先俾佢

但講感情／牽絆就似兄弟老死多啲

話說新作會唔會係加深 '友情'呢個主題
梨花輪回百年 其實佢同其他人係好格格不入

就算分走力量出去變魔女
都係有百年記憶係到

今次新遊戲 梨花係有啲 '高高在上'

佢唔係去 試圖了解發生咩事去幫K1
而係一種 默認K1一定L5去 '救'k1
話佢信K1 不如話佢係信自己

呢季會唔會係全員都有百年記憶
係靠大家一起解決問題
大家真正做到朋友 互相理解

btw咁諗嘅話 悟史嘅百年記憶係咪得瞓係到

有冇玩遊戲架

悟史訓左100年

九成九係觀劇魔女啦唔駛問

驚後面會變曬做討論 今次又點比梨花撚

發左100年夢

想像禮奈會講：如果今次魅音L5捅鳩圭一，佢會二話不說用柴刀劈死魅音

悟史：屌醒得未啊

我無計爆機之後果啲輕鬆泳衣搞笑劇情

齋計輪回果啲本篇同解篇，我就睇唔到戀愛感覺
主要都係友情牽絆
女角得mion係暗戀圭一

悟史:是我 是我先 明明都是我先來的

真 都唔洗我出手

其實K1男女通吃

本來成個後宮都係佢的

我覺得已經去到一個層面冇得討論
我唔想問人你覺得點先叫鍾意

係呀
因為一啲不知明原因而又要再嚟過

又一青梅竹馬輸比天降系

悟史:圭一出嚟隻秋

圭一:球棒，你條女，你條女個家姐，你個妹，梨花，神，戰神，全部都係我嘅人
你點同我鬥啊

悟史:我有L5我洗輸?
圭一:你L5 你死撚左啦

答唔到你
劇情都未交代原因

你地唔好再問哩條問題啦
新作黎
冇人答到你地

明白
我仲以為係動畫無提到既劇情

btw 條女對奶隔黎把手槍 以為係伏筆, 點知由頭到尾都無用過

撈偏既
可能真槍黎

槍 奶 大家明啦 爸爸活暗號來 3萬蚊過夜

原版係冇送公仔比 魅音，魅音同詩音訴苦，trigger到詩音令佢發病
新版就仲未搞清邊個係詩邊個係魅

未有人知點解佢又要嚟過
總之係因為一啲不知明原因

sor，中學時差唔多十年前睇寒蟬，有啲細節記唔太清。
我既主要意思係相反操作引發悲劇

好似點都會死比人寫死咗 根本針住梨花嚟玩

總之好大機會最新嗰集我地見到嘅都係同一個人嚟
係唔知係魅定詩

我賭魅音來

其實又算唔得上係完全相反
鬼隱得K1發病，鬼騙禮奈發病，但唔肯定K1有無。而且邊個殺邊個，禮奈點死都未知。
完全相反嘅只係讀者眼中嘅結果(K1反殺禮奈)，但中間過程未必係相反。

K1 被禮奈插咁多刀 流咁多血 唔係L5發作有嚴重幻覺我真係唔信

我唔會用常識睇呢套嘢啦
一堆o靚仔都打得贏特種部隊，個個都戰神嚟

so far呢套野都remake得幾好

其實係，無令舊觀眾失望，反而有唔少驚喜。

唔係出槍一律係輕傷

白箱女主

真係幾似

終於追完海貓漫畫，睇到結局真係哭能咗
開頭睇出題篇真係睇到自己1999，之後睇到解篇真係覺得龍7好神
未睇海貓嘅巴打真係要抽時間去睇下

海貓沙都子 にに

我都真係哭撚咗, 走撚咗去廁所

兄控

個人好憎呢d誇張畫面
用光環熱血爽快黎打破不合理性
太多作品 動漫 劇集 電影都係咁
宏觀做得好，呢d微觀野唔緊要但好礙眼
一係減少敵人數量 一係多元化我方戰術／打法，好過主角群個個開護盾無雙輾壓過去

睇下漫畫版你會有唔同解

梨花:比下面 都輪咗100年

有望過下漫畫版描述k1同禮奈打鬥時心理，係好好多 完整d，但d血都係好多下

禮奈都多好多血

講信念、唯心呢家野就唔好太注重合唔合理啦

34個心態差少少可能已經比雷劈死埋

打都唔洗打

因為龍7係愛嘅戰士 有愛嘅地方就有奇蹟

漫畫版完全係兩個L5 上哂電咁

赤坂係漫畫版唔知係咪有白金之星 一拳打爆貨車同地下
動畫已經合理化左佢 不過都係戰神

我答你, 係, 其實佢係承太郎

無佢最尾嗰度咪講咗嗰個係夢嚟

可能今季最後都突然醒返羽入同佢講係夢黎

哈了似講大話喎

如果係嘅話, 我即刻斬撚死龍騎

今季應該會露底 撚到梨花變痴線

真係大話又點
禮奈都話左梨花唔係神 無謂關心另一條世界線

為左連海貓變be 即刻斬撚死龍7

應該真係殺咗嘅
但殺咗咪殺咗 仲有無限個碎片慢慢輪

虐完梨花解釋返貝倫點解咁樣 跟住海貓仲可以開新章再虐過貝倫

係 k1條仆街都係好多個碎片扑死左好多個禮奈同魅音啦

送公仔似係梨花想救世界

詩音仲殺左好多件沙都魚

禮奈係罪滅應該殺左好多次圭一

等睇貝倫加入戰線，同梨花一齊過關

但如果業係賽殺篇打後嘅話 貝倫睬你都傻
明明走咗仲返嚟looop

唔覺得貝倫會咁鳩痕玩鳩自己原本本體喎, why done it?

梨花:我地大家都係梨花 血農於水
幫手啦

有冇人有玩祝姬
好唔好玩

梨花:我都可以俾你貓糧
最多赤枝出錢

我覺得個故事唔夠震撼 比較大路咗少少 可能蟬貓太好
而且故事比較短 連dlc我用咗十三個鐘左右
不過和遙啲cg 好撚靚

覺得動畫都好唔合理 都係好撚勁

無用替身攻擊都算係咁

唔明點解重要講呢啲嘢。
明明梨花已經係替身使者，佢個替身羽入識用ザ・ワールド ，
咁有睇JOJO都已經會知，替身使者係會互相吸引，
所以佢同赤坂（承太郎）先會咁friend，
赤坂有白金之星其實一啲都唔出奇

羽入同梨花既感覺係互通
完全就係替身既設定黎
羽入比子彈打爆頭咁梨花個頭會一齊爆

寒蟬明顯抄JOJO，好失望，唔睇了

所以今次個故事應該係好似JOJO ep6咁，
有個普奇神又嘅物體打爆咗原本個世界，產生咗新嘅世界。
咁就解釋咗點解個畫風會唔同哂，
同埋個世界發生嘅事同之前完全唔同

賽殺篇咪完全唔同
果個仲要係羽入整既

可能梨花跟得赤坂太多，學埋點樣偷替身能力。
所以羽入就識用呢個能力

自制鬼騙賽後檢討

你用手機整定點
btw 呃

手機

羽入成日唔聽佢支笛

咁係因為佢未完全掌握到呢個能力。
有睇JOJO part3一開頭就知，承太郎當初都唔係完全控制到白金之星，
佢會自己走嚟走去。
而家嘅梨花就係呢個情況

看似寒蟬 實為JOJO

我覺得我已經變咗鳩嗡百科全書

羽入既能力完全係世界之上
時停起碼都10秒
仲可以無限load save
主要係冇攻擊力先輸

想要寒蟬畫面但jojo歌做op

條片完全錯撚哂

應該係停時間嗰吓明明一吓可以收對手皮，
但佢太驕傲，去咗做啲戇鳩嘢先會輸

攞時停黎搶圭一條底褲
頌個諾貝爾獎比梨花啦

佢係醒既用時停搶哂山狗啲槍都搞掂哂

劇情需要姐 認真應該變返大波姐姐 拎住把刀

時間停止系列

話說哩幕
係咪醒起前世係某人啲野食食到針

好彩梨花係女人

你而家醒咗，轉個圈嚟數臭魅音

快點強姦我

圭一自己講

最後個咪啪笑左

沙都子個替身仲瞓緊

好撚地獄

醒左都過黎幫佢
企係門口

個替身都你假

花生師
根本佢都好想沙包魚畀人打

沙煲子你敢挑戰

沙包魚個替身:咪啪

搵唔到邊度有得睇，焗住去支那網睇 不過有啲集數得18分鐘有冇比人cut過？

07版

Myself有哂兩季720p

太得意 唔黑了

屈機

歡迎見證佢地爆機

記住係有兩季
睇完依個就住睇埋 解

可能係台灣個名唔同 所以搵唔到

點黑得落

起碼睇唔到rena有妒忌圭一同其他女走得太近

千幾歲呀婆扮哂可愛

咁一定要呷醋先叫鍾意既

自己都表裡不一係度過梨花表裡不一

魅音會

但loli嘅身體

你個名

但呢個係一個最確實嘅反映
其實龍騎對有戀愛情愫同無嘅描寫係有差別

當然，爆機後後宮化
有啲篇章連詩音都搶埋圭一一份就另一回事

巴打記住睇完之前都唔好追post

myself直接搵只會搵到業

同dio一樣

好多時佢上一篇寫左既野下一篇唔會再寫多次
例如佢一開始寫哂禮奈鍾意圭一啲情感
佢之後都唔寫，鬼隱都唔見魅音係暗戀圭一
但綿流睇埋你就知魅音係暗戀圭一哩個情報
同樣你話冇呷醋咁魅音係鬼隱都冇呷圭一醋痴咁埋禮奈

完結列表 -> 懸疑類

一開始寫哂禮奈鍾意圭一啲情感＜＜就係唔覺有

一開始鬼隱篇禮奈對圭一係「同我一樣有黑歷史」嘅同伴，所以知道圭一嘅心理狀況同自己過去好相似，然後想幫佢咁解

但rena睇得出mion嘅心意
甚至有讓mion嘅情況，同埋提圭一水

所以好奇你有冇玩到鬼隱個遊戲
鬼隱真係寫哂禮奈幾鍾意圭一
講緊圭一未病發之前已經寫哂

有玩英文版
不過唔覺

有玩英文版
不過唔覺

反而圭一就有少少鐘意rena呢type

咁你話唔覺都冇計
但ova禮奈係表埋白

咁都話齋出題同解篇囉

咁感情線上係鬼隱第一個情報就係禮奈同圭一係鍾意對方
唔係話ova先講禮奈鍾意佢
只係你話玩完鬼隱唔覺佢寫緊哩樣野
而ova證實佢係寫緊哩樣野

少女唔鋤愛阿婆

咁不如玩到詩音都移情別戀啦反正ova都走埋去爭仔

詩音接觸左圭一之後係有機會移情別戀
哩個係目明既情報黎
你講既後宮都係結緣篇動畫only
但禮奈表白係晝壞篇真係遊戲劇情黎
點解你咁想否定禮奈鍾意圭一
唔明有咩好駁

因為有其他人比較

例子
rena同圭一close: mion唔高興
其他女女同圭一close: rena無野

mion唔開心: rena會嘗試助攻，提k1

可能呢位巴打單戀禮奈 想獨佔佢

感情哩啲野冇得比較架清
A鍾意人既表現唔同唔代表B鍾意人既表現都要一樣
可能你同你女友既表現係魅音果種咪唔覺禮奈係鍾意圭一囉
同咪都話左想避免討論哩啲野

我依為佢係魅音黨

因為出題同解篇感覺真係唔似
我諗龍騎一開始可能無呢種想法

佢舉例果篇都係之後先出嘅禮篇，係龍騎接收左大家嘅感想再出嘅篇章

真係就話mion爭贏啦，仲駛討論鐘唔鐘意

你諗姐
鬼隱篇已經寫得好出
可能你係覺得焦慮型依戀果種先叫鍾意囉

鬼隱打撚死咗禮奈之後唔係話K1有鍾意佢？
我記得鬼隱係寫得最多K1對禮奈有好感

我講緊rena對k1
唔係k1對rena

但龍騎描寫無分得咁細？

你見寒蟬業，
祭典入面果個"mion"（實質詩音）都係度幫圭一助攻

咁樣移情別戀對唔對得住其他碎片為左悟屎殺左咁多人既詩音
仲要移係條仆街k1到更加接受唔到 仲唔夠多女咩
寧願話佢愛上左佢保鏢madao都好過k1 至少型過k1
好彩個集係動畫原創 唔會當真

14:11睇落去
Then she blushes up
Her face turn red and her head steams up from the heat

18:43

寫到好出
哩度啲巴打見到有條女對你咁樣即刻上啦

講真一條女思春期等個男既一年唔鍾意其他仔就假啦

祭典邊度有詩音

啲人分析就係話哩個魅音肋攻所以一定係詩音扮既

但係鬼隱game魅音都有助攻

我話唔記得咁多 唔係唔記得晒

Exactly鬼隱game入面魅音係做助攻

見你哋講到
其實
有無講過k1鐘意Rena定魅音
其他人唔會啦
仲有大個左有無後續講同邊個一齊？

咁可以直接啲叫
或者加幾層會員mode 答
連登仔嘅問題永遠都係人地低聲下氣問
佢地就好唔客氣咁串鳩人

圭一條契弟係花心蘿蔔黎
唔撚洗理佢鍾意邊個

比個鬼婆佢得架啦
或者誠哥咁比禮奈插死算

有嗎
可能我玩驚時miss咗

主要原因其實係對沙都子嘅態度，仲有講野係大小姐語氣
唔關助攻事

我上面講助攻係講龍騎對戀愛嘅側寫手法無分得咁仔細

1:10:00左右
d人話似詩音嗰句對白都喺入面

你確定你有玩過？

話啲野食有禮奈啲味都係魅音教圭一講

龍7寫得好撚出架啦
下下直接寫紅都面哂

竟然係寒蟬入面嘈cp
睇嚟大家等下集等到就嚟L5

然後發現哩個po就爆

魅音會嫁畀我

呢度邊有人串你，你一句連登仔嚟話哂我哋好唔公道
再加上係有人答咗你，一開始我哋唔知你睇咗未先會叫你睇返舊版，
你唔中意嘅話我哋咪下次直接答你問題
你要明白呢喺度推post嘅人都係中意睇先會推，
大家叫你睇多次都係想你回味吓。
你話直接啲叫，我哋咪直接叫你睇舊版咁樣講唔叫隱晦啩。

我覺得Rena個角色係有d戀愛腦既性格，易攻略既type，睇返k1有時講d野flirt Rena，佢都好受，但似係條仔一花心就好腹黑果種

不過一花心就一定比佢捅

佢咪直接叫咗你重溫舊版咯
唔值得重溫嘅呢度啲巴打唔會水你睇多次

仲有佢咁嘅語氣邊係串鳩你？你L5咗？
真係串鳩你嘅就一句dllm睇撚咗舊版未呀咁啦
唔好乜鳩都話人連登仔連登仔
你自己又咪係上緊連登

鬼婆咪名花有樓主

辛苦你要ff成世

係我唔啱
不過我只係想要一個直接啲嘅答案 喺連登好多時都好難得

唔掙氣笑咗出聲

美琴交比我照顧
鮑姐就比樓豬

大家都等下集等到L5
睇吓34冷靜翻個人啦

推埋佢先